以前d球王踢到幾多歲?

35歲阿朗算唔算勁?

踢到35歲唔難 踢到35歲都仲係世界級果下難姐

同期既朗肥都去左養老多年

踢到35歲都好似阿朗有貨賣真係冇乜

之前啲球王31 32歲keep 到7成都叫勁

肥馬34歲啪丸比世盃趕走

比利呢

美斯囉

上年阿朗入得49球，比人笑斷崖式下滑

伊巴三十四挑戰英超都唔錯 當然佢唔係球王

其實C朗美斯2個keep到咁多年都真係好癲

我原本都想講伊巴 但真係差左1個Level

曼聯射手伊巴謙莫域繼續霸氣性格，表示自己加盟「紅魔鬼」後3個月就征服了英格蘭球壇。

這位35歲球星自從PSG轉投曼聯後展示實力，至今英超攻入13球。他對球會官網表示：「我並非在追趕任何人，我的目標是英超錦標。個人成就是爭取主要目標的其中一部分，是額外收穫。我沒有個人目標，因為來到英格蘭3個月後，我就達成了。我用了3個月時間，征服英格蘭。」

3個月征服英超仲唔係球王?阿朗都要用幾年

zidane 34歲世界盃都係球王級

馬菲士54歲

儲左成季氣去踢一個月

歐偉倫踢到40歲

除左横傳, 同埋唔甩波,
佢仲做過d 乜
全部henry carry

有貨賣, 但唔係球王級囉

仲要去隊獨大嘅強隊,
黃金中場餵到埋龍門口比你,

歐聯咪一樣食晒屎

上年仲見到官永義踢緊波

仲有鐵頭功

金球第三only

托迪 死球霸技術又廢

祖記黃金中場有咩人

豆住個中場

佢34歲個樣老到似44歲

施丹都係踢到 34、5
已經好撚勁

碧根鮑華 告魯夫 都係30出頭就去左美國

幾多對持續踢到幾多歲？

哩兩年跌咗咁多
借過少少唔好阻住大巴拿啦
球會又比人阻 國家隊又比人阻

唔好玩LA
佢果季踼到勁垃圾
係到WC 淘汰賽先出力

如果世界杯決賽可以100%唔甩波
我諗各大球會一定會考慮買你返去

踢球會廢，同我果句有咩衝突?

最衰保方救左佢球頭鎚

又神化拖丹 個陣俾人屌到傻

xhaka denlison jorginho

馬圖斯啦

勁到仆街

不過少人識

伊巴

Henry國家隊

保方 唔計去左psg打後既時間

罰你睇多次對巴西個場

突然好似食咗春藥咁不過堅係勁

三浦知良

龍門35好多都勁

咁老仲肯去挑戰已經好屈機啦

係 但佢都長時間高峯

我都覺 但連登唔畀讚伊巴 連登仔廢老廢老咁叫 btw hi 李蛇

無 全垃圾

懷疑高登時期
宜家好多老友都唔見咗

渣李j